屌你老母喇豬閪伯格臭Facebook

彈出黎果句嘢咁臭串

無私顯見私

IG 都係個奶共 豬閪伯伯其實唔應該再用

仲有whatsapp

所豬閪好驚侵做總統,分拆facebook

quit facebook先

明眼人都睇得出

中央政策組
智經研究中心
民主動力

D frd